CSL 門市用銀聯咭?

想問CSL門市接唔接受銀聯咭消費??

支那銀聯，可以轉其他卡

好似可以呀

不如用返csl嘅tap&go

可以既, 試左, but 支那咭都係快d cut

垃圾一早就要cut撚左佢